有無人hkbn上網斷咗

依家都未得

Pish

啱先一齊打緊rank既巴打唔好意思

應該係斷咗
速度得返465.51 Mbps /497.35 Mbps
用緊500Mbps plan

Hkbn真係好on9